# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2020 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-28 16:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-06 00:51+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: petapp/forms.py:11 petapp/forms.py:27
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: petapp/forms.py:12 petapp/forms.py:20 petapp/forms.py:29 petapp/forms.py:39
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: petapp/forms.py:13 petapp/forms.py:21
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: petapp/forms.py:14 petapp/forms.py:22 petapp/routes.py:89
#: petapp/routes.py:107 petapp/templates/employee_login.html:47
#: petapp/templates/login.html:47
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: petapp/forms.py:19 petapp/forms.py:37
msgid "Employee&nbspNumber"
msgstr "员工编号"

#: petapp/forms.py:28 petapp/forms.py:38
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: petapp/forms.py:30 petapp/forms.py:40
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: petapp/forms.py:31 petapp/forms.py:42
msgid "I accept the site rules"
msgstr "我接受该网站的规章"

#: petapp/forms.py:32 petapp/forms.py:43
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: petapp/forms.py:41
msgid "Register Password"
msgstr "注册密码"

#: petapp/forms.py:47
msgid "Real Name: "
msgstr "真实姓名："

#: petapp/forms.py:48
msgid "Phone Number: "
msgstr "电话号码："

#: petapp/forms.py:49
msgid "City"
msgstr "城市"

#: petapp/forms.py:49
msgid "Beijing"
msgstr "北京"

#: petapp/forms.py:49
msgid "Shanghai"
msgstr "上海"

#: petapp/forms.py:49
msgid "chengdu"
msgstr "成都"

#: petapp/forms.py:51
msgid "Please choose an existed pet "
msgstr "请选择一只已存在的宠物"

#: petapp/forms.py:52
msgid "book"
msgstr "预约"

#: petapp/forms.py:57
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: petapp/forms.py:58
msgid "Detail Description of The Question"
msgstr "问题的详细描述"

#: petapp/forms.py:59 petapp/forms.py:79
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: petapp/forms.py:60
msgid "Post"
msgstr "发布"

#: petapp/forms.py:65
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: petapp/forms.py:66 petapp/routes.py:388 petapp/routes.py:389
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: petapp/forms.py:70
msgid "Post body:"
msgstr "发布的内容："

#: petapp/forms.py:70
msgid "Enter your post body"
msgstr "输入你发布的内容"

#: petapp/forms.py:71
msgid "Post answer"
msgstr "发布回答"

#: petapp/forms.py:75
msgid "Pet Name: "
msgstr "宠物姓名："

#: petapp/forms.py:76
msgid "Age: "
msgstr "年龄："

#: petapp/forms.py:77
msgid "Species"
msgstr "品种"

#: petapp/forms.py:77 petapp/templates/emergency_cat.html:52
#: petapp/templates/emergency_dog.html:52
#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:65
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:53
msgid "Cat"
msgstr "猫"

#: petapp/forms.py:77 petapp/templates/emergency_cat.html:53
#: petapp/templates/emergency_dog.html:53
#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:66
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:54
msgid "Dog"
msgstr "狗"

#: petapp/forms.py:80 petapp/forms.py:86
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: petapp/forms.py:83
msgid "Employee Number: "
msgstr ""

#: petapp/forms.py:84
msgid "Appointment date: "
msgstr "预约日期："

#: petapp/forms.py:85
msgid "Confirm handle this appointment"
msgstr "确认处理该预约"

#: petapp/forms.py:85
msgid "You need to confirm"
msgstr "你需要确认"

#: petapp/routes.py:80 petapp/routes.py:81
#, python-format
msgid "No user found with username: %(name)s"
msgstr "没有找到用户名为 %(name)s 的用户"

#: petapp/routes.py:87 petapp/routes.py:105
msgid "Incorrect Password"
msgstr "密码错误"

#: petapp/routes.py:99
msgid "No user found with employee number: {}"
msgstr "未找到员工编号为{}的用户"

#: petapp/routes.py:116 petapp/routes.py:161
msgid "Passwords do not match!"
msgstr "密码不一致！"

#: petapp/routes.py:125
msgid "Register a new user"
msgstr "新用户注册"

#: petapp/routes.py:133
msgid "Username is available"
msgstr "用户名可用"

#: petapp/routes.py:136
msgid "Sorry! Username is already taken"
msgstr "对不起！用户名已被占用"

#: petapp/routes.py:147
msgid "Email is available"
msgstr "邮箱正确"

#: petapp/routes.py:149
msgid "Incorrect format!"
msgstr "格式错误！"

#: petapp/routes.py:151
msgid "Email is already existed"
msgstr "邮箱已存在"

#: petapp/routes.py:164
msgid "Register password is not right!"
msgstr "注册密码错误！"

#: petapp/routes.py:174
msgid "Register a new employee"
msgstr "新员工注册"

#: petapp/routes.py:225 petapp/routes.py:262 petapp/routes.py:295
#: petapp/routes.py:327
msgid "Please add the pet first *^_^*"
msgstr "请先添加宠物 *^_^*"

#: petapp/routes.py:232 petapp/routes.py:268 petapp/routes.py:300
#: petapp/routes.py:332 petapp/routes.py:375 petapp/routes.py:716
#: petapp/routes.py:818 petapp/routes.py:831
msgid "User needs to either login or signup first"
msgstr "用户需先登录或注册"

#: petapp/routes.py:369 petapp/routes.py:812
msgid "Post successfully"
msgstr "发布成功"

#: petapp/routes.py:372 petapp/routes.py:815
msgid "The image format is wrong, please upload it again."
msgstr "图片格式错误，请重新上传。"

#: petapp/routes.py:377 petapp/templates/customer_question.html:51
msgid "Post Question"
msgstr "发布问题"

#: petapp/routes.py:401 petapp/routes.py:842
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: petapp/routes.py:444
msgid "Order List"
msgstr "订单列表"

#: petapp/routes.py:526
msgid "Appointment handled successfully"
msgstr "预约处理成功"

#: petapp/routes.py:528
msgid "handle detials"
msgstr "处理详情"

#: petapp/routes.py:542
msgid "handled_appointment"
msgstr "预约处理"

#: petapp/routes.py:612 petapp/routes.py:641
#: petapp/templates/appointment_success.html:21
#: petapp/templates/customer_base.html:37
#: petapp/templates/customer_question.html:34
#: petapp/templates/customer_track.html:21
#: petapp/templates/emergency_cat.html:28
#: petapp/templates/emergency_dog.html:28
#: petapp/templates/employee_base.html:36
#: petapp/templates/employee_signup.html:32
#: petapp/templates/employee_track.html:26 petapp/templates/my_pets.html:27
#: petapp/templates/orders.html:41 petapp/templates/post_question.html:32
#: petapp/templates/qa_e.html:32
#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:41
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:29
msgid "Q&A"
msgstr "问&答"

#: petapp/routes.py:660 petapp/routes.py:714
msgid "track"
msgstr "追踪"

#: petapp/routes.py:774
msgid "This treatment has already finished, you cannot reset it"
msgstr "该治疗已经结束，无法重置"

#: petapp/routes.py:789
msgid "pet_details"
msgstr "宠物详情"

#: petapp/routes.py:820 petapp/templates/my_pets.html:43
msgid "Add Pet"
msgstr "添加宠物"

#: petapp/routes.py:829 petapp/routes.py:833
#: petapp/templates/appointment_success.html:22
#: petapp/templates/customer_base.html:40
#: petapp/templates/customer_question.html:35
#: petapp/templates/customer_track.html:22
#: petapp/templates/emergency_cat.html:29
#: petapp/templates/emergency_dog.html:29 petapp/templates/my_pets.html:28
#: petapp/templates/my_pets.html:42 petapp/templates/post_question.html:33
#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:42
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:30
msgid "My Pets"
msgstr "我的宠物"

#: petapp/static/static/about.html:15 petapp/static/static/about.html:59
#: petapp/static/static/blog.html:35 petapp/static/static/gallery.html:38
#: petapp/templates/about.html:15 petapp/templates/about.html:59
#: petapp/templates/base.html:58 petapp/templates/blog.html:35
#: petapp/templates/employee_login.html:31 petapp/templates/gallery.html:38
#: petapp/templates/index.html:24 petapp/templates/login.html:31
#: petapp/templates/services.html:25 petapp/templates/signup.html:22
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: petapp/static/static/about.html:16 petapp/templates/about.html:16
msgid "Profile"
msgstr "简况"

#: petapp/static/static/about.html:17 petapp/templates/about.html:17
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: petapp/static/static/about.html:20 petapp/templates/about.html:20
#: petapp/templates/base.html:61 petapp/templates/employee_login.html:90
#: petapp/templates/login.html:90
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: petapp/static/static/about.html:22 petapp/templates/about.html:22
#: petapp/templates/base.html:64 petapp/templates/employee_signup.html:99
#: petapp/templates/signup.html:95
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: petapp/static/static/about.html:27 petapp/static/static/about.html:177
#: petapp/static/static/blog.html:5 petapp/static/static/blog.html:123
#: petapp/static/static/gallery.html:157 petapp/templates/about.html:27
#: petapp/templates/about.html:177 petapp/templates/blog.html:5
#: petapp/templates/blog.html:124
msgid "VET FOR PET"
msgstr "VET FOR PET"

#: petapp/static/static/about.html:60 petapp/static/static/about.html:76
#: petapp/static/static/blog.html:36 petapp/static/static/gallery.html:39
#: petapp/templates/about.html:60 petapp/templates/about.html:76
#: petapp/templates/blog.html:40 petapp/templates/gallery.html:43
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: petapp/static/static/about.html:61 petapp/static/static/blog.html:37
#: petapp/static/static/gallery.html:40 petapp/templates/about.html:61
#: petapp/templates/blog.html:37 petapp/templates/employee_login.html:33
#: petapp/templates/gallery.html:40 petapp/templates/index.html:26
#: petapp/templates/login.html:33 petapp/templates/services.html:27
#: petapp/templates/services.html:41 petapp/templates/signup.html:24
msgid "Our Services"
msgstr "我们的服务"

#: petapp/static/static/about.html:62 petapp/static/static/blog.html:38
#: petapp/static/static/blog.html:52 petapp/static/static/gallery.html:41
#: petapp/templates/about.html:62 petapp/templates/blog.html:38
#: petapp/templates/blog.html:53 petapp/templates/employee_login.html:34
#: petapp/templates/gallery.html:41 petapp/templates/login.html:34
#: petapp/templates/signup.html:25
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: petapp/static/static/about.html:63 petapp/static/static/blog.html:39
#: petapp/static/static/gallery.html:42 petapp/static/static/gallery.html:56
#: petapp/templates/about.html:63 petapp/templates/blog.html:39
#: petapp/templates/employee_login.html:35 petapp/templates/gallery.html:42
#: petapp/templates/gallery.html:57 petapp/templates/index.html:28
#: petapp/templates/login.html:35 petapp/templates/services.html:29
#: petapp/templates/signup.html:26
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: petapp/static/static/about.html:64 petapp/static/static/blog.html:40
#: petapp/static/static/gallery.html:43 petapp/templates/employee_login.html:36
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: petapp/static/static/about.html:77 petapp/static/static/gallery.html:57
#: petapp/templates/about.html:77 petapp/templates/gallery.html:58
#: petapp/templates/services.html:42
msgid ""
"VET FOR PET Veterinary Hospital is a full-service veterinary care office."
" Our pet health clinic is devoted to the prevention and treatment of "
"diseases in household pets. We’ve made it our mission to provide "
"veterinary care services that are both thoughtful and informed."
msgstr ""
"VET FOR "
"PET兽医院是一个全面服务的兽医护理办公室。我们的宠物健康诊致力于家庭宠物疾病的预防和治疗。我们的使命是提供既周到又全面的兽医护理服务。"

#: petapp/static/static/about.html:78
msgid ""
"Query dolor sit amet conse ctetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor"
" incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, "
"quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo "
"consequat consectetuer adipiscing elit. Nunc suscipit. Suspendisse enim "
"arcu, convallis non, cursus seder."
msgstr ""
"Query dolor sit amet conse ctetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor"
" incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, "
"quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo "
"consequat consectetuer adipiscing elit. Nunc suscipit. Suspendisse enim "
"arcu, convallis non, cursus seder."

#: petapp/static/static/about.html:79
msgid ""
"Venture dolor sit amet conse ctetur adipisicing elit, sed do eiusmod "
"tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim "
"veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea "
"commodo consequat consectetuer adipiscing elit. Nunc suscipit. "
"Suspendisse enim arcu yenean semper aliquet libero."
msgstr ""
"Venture dolor sit amet conse ctetur adipisicing elit, sed do eiusmod "
"tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim "
"veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea "
"commodo consequat consectetuer adipiscing elit. Nunc suscipit. "
"Suspendisse enim arcu yenean semper aliquet libero."

#: petapp/static/static/about.html:83 petapp/templates/about.html:83
msgid "Our Team"
msgstr "我们的团队"

#: petapp/static/static/about.html:88 petapp/templates/about.html:88
msgid "Emma Emily"
msgstr "艾玛·艾米丽"

#: petapp/static/static/about.html:89 petapp/static/static/about.html:97
#: petapp/templates/about.html:89 petapp/templates/about.html:97
msgid "VETERINARY"
msgstr "兽医"

#: petapp/static/static/about.html:96 petapp/templates/about.html:96
msgid "Lee Brown"
msgstr "李·布朗"

#: petapp/static/static/about.html:104 petapp/templates/about.html:104
msgid "Asia Corey"
msgstr "科里"

#: petapp/static/static/about.html:105 petapp/templates/about.html:105
msgid "NURSE"
msgstr "护士"

#: petapp/static/static/about.html:114 petapp/templates/about.html:114
msgid "Pricing Plan"
msgstr "定价方案"

#: petapp/static/static/about.html:120 petapp/templates/about.html:120
msgid "BASIC"
msgstr "基础"

#: petapp/static/static/about.html:121 petapp/static/static/about.html:138
#: petapp/static/static/about.html:155 petapp/templates/about.html:121
#: petapp/templates/about.html:138 petapp/templates/about.html:155
msgid "/month"
msgstr "/月"

#: petapp/static/static/about.html:123 petapp/templates/about.html:123
msgid "2 Dog Walks"
msgstr "2次遛狗"

#: petapp/static/static/about.html:124 petapp/templates/about.html:124
msgid "3 Vet Visit"
msgstr "3次兽医访问"

#: petapp/static/static/about.html:125 petapp/templates/about.html:125
msgid "5 Pet Spa"
msgstr "5次宠物SPA"

#: petapp/static/static/about.html:126 petapp/static/static/about.html:143
#: petapp/static/static/about.html:160 petapp/templates/about.html:126
#: petapp/templates/about.html:143 petapp/templates/about.html:160
msgid "Free Support"
msgstr "免费支持"

#: petapp/static/static/about.html:127 petapp/templates/about.html:127
msgid "15 Vet Calls"
msgstr "15次兽医电话"

#: petapp/static/static/about.html:128 petapp/static/static/about.html:145
#: petapp/static/static/about.html:162 petapp/templates/about.html:128
#: petapp/templates/about.html:145 petapp/templates/about.html:162
msgid "SIGN UP"
msgstr "报名"

#: petapp/static/static/about.html:137 petapp/templates/about.html:137
msgid "ADVANCED"
msgstr "高级"

#: petapp/static/static/about.html:140 petapp/templates/about.html:140
msgid "5 Dog Walks"
msgstr "5次遛狗"

#: petapp/static/static/about.html:141 petapp/templates/about.html:141
msgid "6 Vet Visit"
msgstr "6次兽医访问"

#: petapp/static/static/about.html:142 petapp/templates/about.html:142
msgid "10 Pet Spa"
msgstr "10次宠物SPA"

#: petapp/static/static/about.html:144 petapp/templates/about.html:144
msgid "25 Vet Calls"
msgstr "25次兽医电话"

#: petapp/static/static/about.html:154 petapp/templates/about.html:154
msgid "PRESSIONAL"
msgstr "专业"

#: petapp/static/static/about.html:157 petapp/templates/about.html:157
msgid "10 Dog Walks"
msgstr "10次遛狗"

#: petapp/static/static/about.html:158 petapp/templates/about.html:158
msgid "Unlimited Vet Visit"
msgstr "无限次兽医访问"

#: petapp/static/static/about.html:159 petapp/templates/about.html:159
msgid "Unlimited Pet Spa"
msgstr "无限次宠物SPA"

#: petapp/static/static/about.html:161 petapp/templates/about.html:161
msgid "50 Vet Calls"
msgstr "50次兽医电话"

#: petapp/static/static/about.html:178 petapp/static/static/blog.html:124
#: petapp/static/static/gallery.html:158 petapp/templates/about.html:178
#: petapp/templates/add_pet.html:112 petapp/templates/answer.html:98
#: petapp/templates/appointment_success.html:44 petapp/templates/blog.html:125
#: petapp/templates/customer_question.html:87
#: petapp/templates/customer_track.html:76
#: petapp/templates/emergency_cat.html:140
#: petapp/templates/emergency_dog.html:137
#: petapp/templates/employee_login.html:103
#: petapp/templates/employee_signup.html:109
#: petapp/templates/employee_track.html:62 petapp/templates/gallery.html:158
#: petapp/templates/handle_details.html:91
#: petapp/templates/handled_appointment.html:120
#: petapp/templates/index.html:186 petapp/templates/login.html:103
#: petapp/templates/my_pets.html:65 petapp/templates/orders.html:134
#: petapp/templates/pet_detail.html:53 petapp/templates/pet_details.html:54
#: petapp/templates/post_question.html:109 petapp/templates/qa_e.html:68
#: petapp/templates/question_detail.html:76 petapp/templates/services.html:114
#: petapp/templates/signup.html:105
#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:183
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:166
msgid "Veterinary Hospital"
msgstr "宠物医院"

#: petapp/static/static/about.html:186 petapp/static/static/blog.html:132
#: petapp/static/static/gallery.html:166 petapp/templates/about.html:186
#: petapp/templates/blog.html:133
msgid "Copyright © 2019, by DuruThemes"
msgstr "Copyright © 2019, by DuruThemes"

#: petapp/static/static/blog.html:58 petapp/templates/blog.html:59
msgid "20.11.2019"
msgstr "20.11.2019"

#: petapp/static/static/blog.html:58 petapp/static/static/blog.html:69
#: petapp/static/static/blog.html:80 petapp/static/static/blog.html:89
#: petapp/static/static/blog.html:100 petapp/static/static/blog.html:109
#: petapp/templates/blog.html:59 petapp/templates/blog.html:70
#: petapp/templates/blog.html:81 petapp/templates/blog.html:90
#: petapp/templates/blog.html:101 petapp/templates/blog.html:110
msgid "Duru Brown"
msgstr "Duru Brown"

#: petapp/static/static/blog.html:59 petapp/templates/blog.html:60
msgid "Getting Your Dog's Teeth Cleaned"
msgstr "为你的狗清洁牙齿"

#: petapp/static/static/blog.html:60 petapp/static/static/blog.html:71
#: petapp/static/static/blog.html:82 petapp/static/static/blog.html:91
#: petapp/static/static/blog.html:102 petapp/static/static/blog.html:111
#: petapp/templates/blog.html:61 petapp/templates/blog.html:72
#: petapp/templates/blog.html:83 petapp/templates/blog.html:92
#: petapp/templates/blog.html:103 petapp/templates/blog.html:112
#: petapp/templates/index.html:98 petapp/templates/index.html:110
#: petapp/templates/index.html:122 petapp/templates/index.html:134
#: petapp/templates/services.html:51 petapp/templates/services.html:60
#: petapp/templates/services.html:71 petapp/templates/services.html:80
#: petapp/templates/services.html:91 petapp/templates/services.html:100
msgid ""
"Comprehensive senior pet care. Nunc mollis volutpat suscipit avensis a "
"feugiat."
msgstr "全面的高级宠物护理。这是一场战争。"

#: petapp/static/static/blog.html:61 petapp/static/static/blog.html:71
#: petapp/static/static/blog.html:82 petapp/static/static/blog.html:91
#: petapp/static/static/blog.html:102 petapp/static/static/blog.html:111
#: petapp/templates/blog.html:62 petapp/templates/blog.html:72
#: petapp/templates/blog.html:83 petapp/templates/blog.html:92
#: petapp/templates/blog.html:103 petapp/templates/blog.html:112
msgid "Read More"
msgstr "更多"

#: petapp/static/static/blog.html:69 petapp/templates/blog.html:70
msgid "18.11.2019"
msgstr "18.11.2019"

#: petapp/static/static/blog.html:70 petapp/templates/blog.html:71
msgid "Finding Spay &amp; Neuter Services"
msgstr "寻找节育手术"

#: petapp/static/static/blog.html:80 petapp/templates/blog.html:81
msgid "17.11.2019"
msgstr "17.11.2019"

#: petapp/static/static/blog.html:81 petapp/templates/blog.html:82
msgid "Vet For Pet Animal Hospital"
msgstr "宠物医院兽医"

#: petapp/static/static/blog.html:89 petapp/templates/blog.html:90
msgid "12.10.2019"
msgstr "12.10.2019"

#: petapp/static/static/blog.html:90 petapp/templates/blog.html:91
msgid "See our pets in action"
msgstr "看看我们的宠物是如何行动的"

#: petapp/static/static/blog.html:100 petapp/templates/blog.html:101
msgid "7.10.2019"
msgstr "7.10.2019"

#: petapp/static/static/blog.html:101 petapp/templates/blog.html:102
msgid "We take care of your best friend"
msgstr "我们照顾你最好的朋友"

#: petapp/static/static/blog.html:109 petapp/templates/blog.html:110
msgid "5.10.2019"
msgstr "5.10.2019"

#: petapp/static/static/blog.html:110 petapp/templates/blog.html:111
msgid "Little Kitten exploring the world"
msgstr "小猫探索世界"

#: petapp/static/static/gallery.html:60 petapp/templates/gallery.html:61
msgid "ALL"
msgstr "全部"

#: petapp/static/static/gallery.html:61 petapp/templates/gallery.html:62
msgid "DOGS"
msgstr "狗"

#: petapp/static/static/gallery.html:62 petapp/templates/gallery.html:63
msgid "CATS"
msgstr "猫"

#: petapp/templates/add_pet.html:26 petapp/templates/answer.html:21
#: petapp/templates/handle_details.html:37 petapp/templates/pet_detail.html:23
#: petapp/templates/question_detail.html:33
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: petapp/templates/add_pet.html:40
msgid "Add Pet Information"
msgstr "添加宠物信息"

#: petapp/templates/add_pet.html:111 petapp/templates/answer.html:97
#: petapp/templates/appointment_success.html:43
#: petapp/templates/customer_question.html:86
#: petapp/templates/customer_track.html:75
#: petapp/templates/emergency_cat.html:139
#: petapp/templates/emergency_dog.html:136
#: petapp/templates/employee_login.html:102
#: petapp/templates/employee_signup.html:108
#: petapp/templates/employee_track.html:61 petapp/templates/gallery.html:157
#: petapp/templates/handle_details.html:90
#: petapp/templates/handled_appointment.html:119
#: petapp/templates/index.html:185 petapp/templates/login.html:102
#: petapp/templates/my_pets.html:64 petapp/templates/orders.html:133
#: petapp/templates/pet_detail.html:52 petapp/templates/pet_details.html:53
#: petapp/templates/post_question.html:108 petapp/templates/qa_e.html:67
#: petapp/templates/question_detail.html:75 petapp/templates/services.html:113
#: petapp/templates/signup.html:104
#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:182
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:165
msgid "HEALING PAWS"
msgstr "HEALING PAWS"

#: petapp/templates/answer.html:37 petapp/templates/handle_details.html:53
msgid "Please enter the details to confirm."
msgstr "请输入详细信息以便确认。"

#: petapp/templates/answer.html:72
msgid "Responder:"
msgstr "回复者："

#: petapp/templates/answer.html:73
msgid "Reply date:"
msgstr "回复时间："

#: petapp/templates/appointment_success.html:20 petapp/templates/blog.html:36
#: petapp/templates/customer_base.html:34
#: petapp/templates/customer_question.html:33
#: petapp/templates/customer_track.html:20
#: petapp/templates/employee_login.html:32 petapp/templates/gallery.html:39
#: petapp/templates/index.html:25 petapp/templates/login.html:32
#: petapp/templates/my_pets.html:26 petapp/templates/post_question.html:31
#: petapp/templates/services.html:26 petapp/templates/signup.html:23
msgid "Appointment"
msgstr "预约"

#: petapp/templates/appointment_success.html:23
#: petapp/templates/customer_base.html:43
#: petapp/templates/customer_question.html:36
#: petapp/templates/customer_track.html:23
#: petapp/templates/emergency_cat.html:30
#: petapp/templates/emergency_dog.html:30 petapp/templates/my_pets.html:29
#: petapp/templates/post_question.html:34
#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:43
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:31
msgid "Track"
msgstr "追踪"

#: petapp/templates/appointment_success.html:24
#: petapp/templates/customer_base.html:46
#: petapp/templates/customer_question.html:37
#: petapp/templates/customer_track.html:24
#: petapp/templates/emergency_cat.html:31
#: petapp/templates/emergency_dog.html:31
#: petapp/templates/employee_base.html:45
#: petapp/templates/employee_signup.html:35
#: petapp/templates/employee_track.html:29 petapp/templates/my_pets.html:30
#: petapp/templates/orders.html:44 petapp/templates/post_question.html:35
#: petapp/templates/qa_e.html:35
#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:44
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:32
msgid "Sign Out"
msgstr "退出登录"

#: petapp/templates/appointment_success.html:35
msgid "Book Successfully!"
msgstr "预约成功！"

#: petapp/templates/base.html:5
msgid "Vet for Pet"
msgstr "Vet for Pet"

#: petapp/templates/customer_base.html:4
msgid "Customer Main Page"
msgstr "顾客主页"

#: petapp/templates/customer_question.html:50
#: petapp/templates/question_detail.html:48
msgid "Question&Answer."
msgstr "提问&回答"

#: petapp/templates/customer_track.html:36
#: petapp/templates/handled_appointment.html:37
msgid "Handled Appointments"
msgstr "处理预约"

#: petapp/templates/customer_track.html:40
#: petapp/templates/employee_track.html:44
msgid "Appointment date:"
msgstr "预约日期:"

#: petapp/templates/customer_track.html:41
msgid "Treatment start date:"
msgstr "治疗开始日期："

#: petapp/templates/customer_track.html:42
#: petapp/templates/employee_track.html:46
msgid "Finish date:"
msgstr "结束日期："

#: petapp/templates/customer_track.html:43
msgid "Release date:"
msgstr "出院日期："

#: petapp/templates/customer_track.html:53
msgid "Unhandled Appointments"
msgstr "未处理的预约"

#: petapp/templates/customer_track.html:57 petapp/templates/orders.html:63
#: petapp/templates/orders.html:78 petapp/templates/orders.html:95
#: petapp/templates/orders.html:110
msgid "Owner:"
msgstr "主人："

#: petapp/templates/customer_track.html:58
msgid "Phone:"
msgstr "电话"

#: petapp/templates/customer_track.html:59 petapp/templates/orders.html:65
#: petapp/templates/orders.html:80 petapp/templates/orders.html:97
#: petapp/templates/orders.html:112 petapp/templates/pet_details.html:42
msgid "City:"
msgstr "城市："

#: petapp/templates/customer_track.html:60
msgid "The appointment is still pending."
msgstr "预约仍未确认"

#: petapp/templates/emergency_cat.html:6 petapp/templates/emergency_cat.html:27
#: petapp/templates/emergency_cat.html:48 petapp/templates/emergency_dog.html:6
#: petapp/templates/emergency_dog.html:27
#: petapp/templates/emergency_dog.html:48
msgid "Emergency Appointment"
msgstr "紧急预约"

#: petapp/templates/emergency_cat.html:44
#: petapp/templates/emergency_dog.html:44
#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:57
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:45
msgid "Standard"
msgstr "标准预约"

#: petapp/templates/emergency_cat.html:45
#: petapp/templates/emergency_dog.html:45
#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:58
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:46
msgid "Emergency"
msgstr "紧急预约"

#: petapp/templates/emergency_cat.html:99
#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:119
msgid "Cats"
msgstr "猫"

#: petapp/templates/emergency_cat.html:108
#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:128
msgid "No exsited cat! Please add one ^_^"
msgstr "猫咪不存在！请先添加哟 ^_^"

#: petapp/templates/emergency_dog.html:98
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:99
msgid "Dogs"
msgstr "狗"

#: petapp/templates/emergency_dog.html:106
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:107
msgid "No exsited dog! Please add one ^_^"
msgstr "狗狗不存在！请先添加哟^_^"

#: petapp/templates/employee_base.html:4
msgid "Employee Main Page"
msgstr "员工主页"

#: petapp/templates/employee_base.html:33
#: petapp/templates/employee_signup.html:31
#: petapp/templates/employee_track.html:25 petapp/templates/orders.html:40
#: petapp/templates/qa_e.html:31
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: petapp/templates/employee_base.html:39
#: petapp/templates/employee_signup.html:33
#: petapp/templates/employee_track.html:27 petapp/templates/orders.html:42
#: petapp/templates/qa_e.html:33
msgid "Tracking Pets"
msgstr "宠物追踪"

#: petapp/templates/employee_base.html:42
#: petapp/templates/employee_signup.html:34
#: petapp/templates/employee_track.html:28 petapp/templates/orders.html:43
#: petapp/templates/qa_e.html:34
msgid "Add New Employee"
msgstr "添加新员工"

#: petapp/templates/employee_login.html:52 petapp/templates/login.html:52
msgid "User"
msgstr "用户"

#: petapp/templates/employee_login.html:53 petapp/templates/login.html:53
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#: petapp/templates/employee_signup.html:47
msgid "Help your new colleague to register:"
msgstr "帮助新同事注册："

#: petapp/templates/employee_signup.html:48 petapp/templates/signup.html:39
msgid "Enter the details and register here"
msgstr "请输入详细资料并在此登记"

#: petapp/templates/employee_track.html:41
msgid "All handled pets:"
msgstr "所有已处理的宠物："

#: petapp/templates/employee_track.html:43
#: petapp/templates/handled_appointment.html:101
#: petapp/templates/pet_details.html:39
msgid "Pet name:"
msgstr "宠物姓名："

#: petapp/templates/employee_track.html:43
msgid "click to see more information"
msgstr "点击查看更多信息"

#: petapp/templates/employee_track.html:45
msgid "Treatment date:"
msgstr "治疗日期："

#: petapp/templates/employee_track.html:47
msgid "Leave date:"
msgstr "离开日期："

#: petapp/templates/employee_track.html:48
msgid "Start Treatment"
msgstr "开始治疗"

#: petapp/templates/employee_track.html:49
msgid "Finish Treatment"
msgstr "结束治疗"

#: petapp/templates/employee_track.html:50
msgid "Leave hospital"
msgstr "出院"

#: petapp/templates/employee_track.html:51
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: petapp/templates/handled_appointment.html:21
#: petapp/templates/pet_details.html:21
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: petapp/templates/handled_appointment.html:89
msgid "Appointment type: Emergency"
msgstr "预约类型：紧急"

#: petapp/templates/handled_appointment.html:92
msgid "Appointment type: Normal"
msgstr "预约类型：普通"

#: petapp/templates/handled_appointment.html:95
msgid "Pet type: Cat"
msgstr "宠物类型：猫"

#: petapp/templates/handled_appointment.html:98
msgid "Pet type: Dog"
msgstr "宠物类型：狗"

#: petapp/templates/handled_appointment.html:100
msgid "Owner name:"
msgstr "主人姓名："

#: petapp/templates/handled_appointment.html:102
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: petapp/templates/handled_appointment.html:104
msgid "Delete this appointment"
msgstr "删除该预约"

#: petapp/templates/handled_appointment.html:106
msgid "Prioritize this appointment"
msgstr "优先该预约"

#: petapp/templates/handled_appointment.html:108
msgid "Cancel the prioritize on this appointment"
msgstr "取消优先该预约"

#: petapp/templates/index.html:27 petapp/templates/services.html:28
msgid "Tracking"
msgstr "追踪"

#: petapp/templates/index.html:47
msgid "OUR VETERINARY PRACTICE"
msgstr "我们的兽医实践"

#: petapp/templates/index.html:48 petapp/templates/index.html:54
#: petapp/templates/index.html:60 petapp/templates/index.html:66
msgid "Let’s keep your pet healthy!"
msgstr "愿您的宠物健康！"

#: petapp/templates/index.html:53
msgid "IN-HOME PET EUTHANASIA"
msgstr "家庭宠物安乐死"

#: petapp/templates/index.html:59
msgid "SPAY &amp; NEUTER SURGERIES"
msgstr "节育手术"

#: petapp/templates/index.html:65
msgid "SENIOR PET CARE"
msgstr "高级宠物护理"

#: petapp/templates/index.html:84
msgid "OUR SERVICES"
msgstr "我们的服务"

#: petapp/templates/index.html:97 petapp/templates/services.html:50
msgid "Senior Pet Care"
msgstr "高级宠物护理"

#: petapp/templates/index.html:109 petapp/templates/services.html:59
msgid "Animal Dental Care"
msgstr "动物牙齿护理"

#: petapp/templates/index.html:121 petapp/templates/services.html:79
msgid "Microchipping"
msgstr "植入芯片"

#: petapp/templates/index.html:133 petapp/templates/services.html:70
msgid "Surgeries"
msgstr "手术"

#: petapp/templates/index.html:159
msgid "Request Now"
msgstr "现在申请"

#: petapp/templates/index.html:160
msgid ""
"Request appointment only Mon - Sat 5:00pm - 10:00pm! Easy and convenient "
"for busy pet owners!"
msgstr "申请预约的时间为星期一 - 星期五 下午5:00 - 下午10:00！ 为忙碌的宠物主人提供方便！"

#: petapp/templates/index.html:161
msgid "Request an Appointment"
msgstr "申请预约"

#: petapp/templates/index.html:165
msgid "Emergency Call"
msgstr "紧急呼叫"

#: petapp/templates/index.html:166
msgid ""
"If you'll notice that something is wrong with your pet, you can call to "
"our 24/7/365 emergency number."
msgstr "如果你发现你的宠物出现问题，你可以拨打我们的 24/7/365 紧急电话。"

#: petapp/templates/index.html:167
msgid "+1 212 123 9999"
msgstr "+1 212 123 9999"

#: petapp/templates/index.html:171
msgid "Opening Hours"
msgstr "营业时间"

#: petapp/templates/index.html:172
msgid "1000 Franklin Pkwy, San Mateo, California 94403, United States."
msgstr "美国 加利福尼亚州 圣马特奥市 富兰克林Pkwy街1000号，邮编94403"

#: petapp/templates/index.html:173
msgid "8:00am - 10:00pm"
msgstr "上午8:00 - 下午10:00"

#: petapp/templates/my_pets.html:54 petapp/templates/pet_detail.html:39
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: petapp/templates/my_pets.html:55
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: petapp/templates/orders.html:58
msgid "Welcome! Here are all the orders."
msgstr "欢迎！这里是所有的订单。"

#: petapp/templates/orders.html:59
msgid "Handled appointments"
msgstr "预约处理"

#: petapp/templates/orders.html:62
msgid "Cat emergency appointments:"
msgstr "猫咪紧急预约："

#: petapp/templates/orders.html:64 petapp/templates/orders.html:79
#: petapp/templates/orders.html:96 petapp/templates/orders.html:111
msgid "Phone number:"
msgstr "电话号码："

#: petapp/templates/orders.html:65 petapp/templates/orders.html:80
#: petapp/templates/orders.html:97 petapp/templates/orders.html:112
msgid "Handle this appointment"
msgstr "处理该预约"

#: petapp/templates/orders.html:77
msgid "Dog emergency appointments:"
msgstr "狗狗紧急预约："

#: petapp/templates/orders.html:94
msgid "Cat normal appointments:"
msgstr "猫咪普通预约："

#: petapp/templates/orders.html:109
msgid "Dog normal appointments:"
msgstr "狗狗普通预约："

#: petapp/templates/pet_detail.html:36
msgid "Pet Detail"
msgstr "宠物详情"

#: petapp/templates/pet_detail.html:40
msgid "Age:"
msgstr "年龄："

#: petapp/templates/pet_detail.html:41
msgid "Species:"
msgstr "品种："

#: petapp/templates/pet_details.html:37
msgid "Pet Details"
msgstr "宠物详情"

#: petapp/templates/pet_details.html:40
msgid "Owner's name:"
msgstr "主人姓名："

#: petapp/templates/pet_details.html:41
msgid "Owner's phone number:"
msgstr "主人的电话号码："

#: petapp/templates/post_question.html:48
msgid "Post Your Question."
msgstr "发布你的问题。"

#: petapp/templates/qa_e.html:47
msgid "Customers Asked:"
msgstr "客户提问："

#: petapp/templates/question_detail.html:52
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: petapp/templates/question_detail.html:53
msgid "Post Date:"
msgstr "发布日期："

#: petapp/templates/question_detail.html:54
msgid "Publisher:"
msgstr "发布者："

#: petapp/templates/question_detail.html:55
msgid "Detail:"
msgstr "详情："

#: petapp/templates/question_detail.html:60
msgid "Reply:"
msgstr "回复："

#: petapp/templates/services.html:90
msgid "Vaccinations"
msgstr "接种疫苗"

#: petapp/templates/services.html:99
msgid "Nutritional Counseling"
msgstr "营养咨询"

#: petapp/templates/sidebar.html:28 petapp/templates/sidebar.html:29
#: petapp/templates/sidebar.html:30 petapp/templates/sidebar.html:31
#: petapp/templates/sidebar.html:32
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: petapp/templates/signup.html:38
msgid "Welcome New User"
msgstr "欢迎新用户"

#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:6
#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:40
#: petapp/templates/standard_appointment_cat.html:61
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:6
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:28
#: petapp/templates/standard_appointment_dog.html:49
msgid "Standard Appointment"
msgstr "标准预约"

#~ msgid "This treatment haven't start yet"
#~ msgstr "该预约还未到预约时间"

#~ msgid "Chengdu"
#~ msgstr "成都"

#~ msgid "Question&Answer"
#~ msgstr "提问&回答"

#~ msgid "Post Your Question"
#~ msgstr "发布你的问题"

#~ msgid "Enter your details and register here"
#~ msgstr "请输入您的详细资料并在这里注册"

#~ msgid "Employee Name: "
#~ msgstr "员工姓名："

